玩台巨既朋友們請注意

入數後玩左我一day仲要打唔到電話俾佢
小心昆狗，game名唔記得
但就有埋電話同銀行number
唔理銀行nb堅定流報左警先算，好彩幾舊水

仲有條豬西個樣唔知真定假

報啦
等佢驚下 廢事再有人比佢呃